根本而家既中共同港共只係元順帝，氣數已盡，即將玩完

留名

老B認同

明太祖喺邊

衲dee準備坐正未？